個router最近好撚慢

唔知咩事 求解決方法
但插線個d電腦 連線無咩問題
淨係wifi係咁 成日斷 load下斷下load下斷下

但之前唔係咁 信號又唔係差
有無人有呢d野既經驗
我用tp link的 係咪壞壞地？

tp-link 好心就換咗個Router佢

救命阿慢左好耐

有咩推薦阿

都係牙石同netgear架啦
想平可以試下wavlink 香港品牌

Tenda 1900又係成日斷

reboot

Boot完隔一陣又係甘

轉 wifi channel....

Agger

用dlink都好過用tplink
不過次次行親腦場都見好多呀叔買tplink

甘你老母

hk電訊?叫過幾次整都冇用

用tp link 成5年, 乜事都冇

Re flash firo.

Use a new cable

Firmware

下次牌子可唔可以放頭？
咁我睇完第一句就可以出返去
依家浪費咗我時間睇咗成段文呀

系甘丫

Hkbn

Update?

師兄唔好嬲嬲 tplink出名 wifi差？

Google都有開始搞

個陣買左$700

reset factory default
然後 update firmware

睇吓會唔會好 dd

lm